DynamicRadio_RO = {
    --AEBS_rand_pre_3 = "nemorți",
    --AEBS_random_4 = "<fzzt>",
    AEBS_Choppah = "Activitate Aeriană detectată.",
    AEBS_Intro = "<bzzt> Cinci Zero Doi. <wzzt> Sistemul Automat de Difuzare. <bzzt>",
    AEBS_Power_1 = "Rețeaua de energie electrică Knox: Fluctuații de putere detectate.",
    AEBS_Power_2 = "Rețeaua de energie electrică Knox: Sisteme defecte. Rețea compromisă.",
    AEBS_Power_3 = "Rețeaua de energie electrică Knox: Pană de curent.",
    AEBS_Pre_dayafter = "Poimâine,",
    AEBS_Pre_today = "Azi.",
    AEBS_Pre_tomorrow = "Mâine,",
    AEBS_clouds_0 = "Cer senin.",
    AEBS_clouds_1 = "Înnorat.",
    AEBS_clouds_2 = "Acoperire puternică de nori.",
    AEBS_clouds_3 = "Împrăștiere de nori periodică.",
    AEBS_clouds_4 = "Perioade de cer înnorat.",
    AEBS_fog_0 = "Ceață ușoară.",
    AEBS_fog_1 = "Ceață deasă.",
    AEBS_fog_2 = "Ceață foarte deasă.",
    AEBS_rand_pre_0 = "anormal",
    AEBS_rand_pre_1 = "suspicios",
    AEBS_rand_pre_10 = "prietenos",
    AEBS_rand_pre_11 = "necunoscut",
    AEBS_rand_pre_12 = "neutru",
    AEBS_rand_pre_2 = "ostil",
    AEBS_rand_pre_4 = "clasa a V-a",
    AEBS_rand_pre_5 = "clasa a IV-a",
    AEBS_rand_pre_6 = "clasa a III-a",
    AEBS_rand_pre_7 = "supraviețuitor",
    AEBS_rand_pre_8 = "vehicul",
    AEBS_rand_pre_9 = "în aer",
    AEBS_random_0 = "Întreg personalul. Defecțiune temporară de comunicare pentru %s zona de excludere... sectoarele %i, %i, %i și %i",
    AEBS_random_1 = "charlie <fzzt> india - alpha, <bzzt> zonă destinată <bzzt> sector %i <wzzt>",
    AEBS_random_10 = "<bzzt>... Operațiunea Artemis <fzzt> prioritate ridicată ...<wzzt>",
    AEBS_random_11 = "<bzzt>... cine îi trimite pe ăștia afară? <fzzt> Vreau să spun că avem ordine, dar ...<wzzt>",
    AEBS_random_12 = "<bzzt>... nu am încredere în el <fzzt> cine spune... nu poate fii adevărat<wzzt>",
    AEBS_random_13 = "<bzzt>... spus că vin din Est <fzzt> repet: Est...<wzzt>",
    AEBS_random_2 = " Întreg personalul <bzzt> ordine <fzzt> %i a fost emis<wzzt>",
    AEBS_random_3 = "...%s <fzzt> activitatea în sector %i <wzzt>",
    AEBS_random_5 = "<bzzt>..jută-mă! <fzzt> pentru numele lui Dumnezeu <szzt> TE ROG, NU!! <fzzt> ajutor... <wzzt>",
    AEBS_random_6 = "<bzzt>..vor să o facă... <bzzt> fă-o... <wzzt>",
    AEBS_random_7 = "<bzzt>..BREȘĂ DE SECURITATE!... <bzzt> LA NAIBA, ȚINE-L! AVEM NEVOIE DE ASIS..<wzzt>",
    AEBS_random_8 = "<bzzt>... au nevoie de mai multe date...<wzzt>",
    AEBS_random_9 = "<bzzt>... scăpat... <fzzt> mergem spre ...<wzzt>",
    AEBS_segment_afternoon = "după amiază",
    AEBS_segment_early_morning = "dimineață devreme",
    AEBS_segment_evening = "seară",
    AEBS_segment_morning = "dimineață",
    AEBS_segment_night = "noapte",
    AEBS_temperature = "temperatură medie %s. Minimă: %s. Maximă: %s. Umiditate: %s%%...",
    AEBS_weather_0_a = "ATENȚIE: Prognoza meteo va intra în vigoare în %s... ",
    AEBS_weather_0_b = "Vremea continuă pe tot parcursul zilei...",
    AEBS_weather_0_c = "Prognoza meteo se va sfârși în %s... ",
    AEBS_weather_and_a = "și o",
    AEBS_weather_blizzard = "viscol",
    AEBS_weather_blizzard_C = "Viscol",
    AEBS_weather_heavy_rain = "picaturi de ploaie și/sau ploaie torențială",
    AEBS_weather_light_moderate = "ne așteptăm la ploi slabe ce pot ajunge până la moderate...",
    AEBS_weather_predicted = "așteptând ",
    AEBS_weather_snowfall = " cu o șansă de ninsoare.",
    AEBS_weather_storm = "furtună",
    AEBS_weather_storm_C = "Furtună",
    AEBS_weather_tropical = "furtună tropicală",
    AEBS_weather_tropical_C = "Furtună tropicală",
    AEBS_weather_warning = "Alertă Vreme Severă. %s Iminent. AMR %s zile...",
    AEBS_wind_0 = "%s vânt dinspre %s. Maximă de %s așteptată. %s",
    AEBS_wind_1 = "Blând",
    AEBS_wind_2 = "Moderat",
    AEBS_wind_3 = "Puternic",
    AEBS_wind_4 = "Forța furtunii",
    AEBS_zone_name_c = "Central",
    AEBS_zone_name_e = "Est",
    AEBS_zone_name_n = "Nord",
    AEBS_zone_name_ne = "Nord-Est",
    AEBS_zone_name_nw = "Nord-Vest",
    AEBS_zone_name_s = "Sud",
    AEBS_zone_name_se = "Sud-Est",
    AEBS_zone_name_sw = "Sud-Vest",
    AEBS_zone_name_w = "Vest",
}
